南亞人(>﹏<) 香港d大陸人^_^

搞清楚唔該

駁唔到

屌

嗰班連登分化撚根本唔係香港人，懷疑佢地係中國五毛狗！！
愛香港、以香港為家、捍衛香港價值嘅就係香港人，從來無分種族、出身、國籍，香港人點會想將場運動變左做種族歧視咁嘅議題、乜野國際形象都冇晒啦